
                      Tengo 12 años y soy muy fan del terror y esta peli estuvo bueno y su historia para es macabra si dio miedo 
lo unico que tuvieron que borrar es la escena de la monja atras de la Hermana Irene
        
            